撐華萎嘅香港人?香你老母港人

呢個時勢撐得華萎仲有乜撚嘢可能係香港人?

咁香港都有好多親中賣港賊嘅

其實可以當晒佢哋等於蚑那賊

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢個時候仲幫政府打工既人又點計

又唔係去蚑那做官
而家喺政府做嘢仲係講政治中立

民賤聯

quote]汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪[/quote]

華為呢啲垃圾，睇網上爬就知。

SCC又屈人盲反
無視中國佔領香港嘅客觀事實

上面有講佢上一個名
一睇就知係三毛狗

條友撐乜我就無咩興趣理。你有理有據講嘢合邏輯唔玩詭辯，你咪撐中國囉無所謂。問題係撐中國嘅有邊個唔用邏輯謬誤去詭辯？

撐得蚑共都係個腦有問題